[76人17 1st pick+pg13將不留隊］2017-2018 NBA季前討論區（5）

你條少時臭雞真係周圍咬人架wo

進攻得兩個選擇？有睇波都知佢bad shot selection 啦

Love仲有2+1年

咁撚樣就叫咬人
你冇撚野下話

唔係因為 Kann 唔肯比五年約 Love 所以當時係 1+1 咩？
我記得果時話 Love next summer 可以 opt out

Mourning：如果Bosh健康，熱火或許能戰勝騎士

Kevin Love signed a 5 year / $113,211,750 contract with the Cleveland Cavaliers, including $113,211,750 guaranteed, and an annual average salary of $22,642,350. In 2017-18, Love will earn a base salary of $22,642,350, while carrying a cap hit of $22,642,350 and a dead cap value of $72,357,075.

兩個都啱
我講緊木狼 trade 去騎士果時 offer 好好多
你講緊依家

塞爾提克把今年的狀元籤交易到了76人，而76人在交易基本完成的當天也跟熱門新秀Fultz見面，並讓他進行了試訓。Fultz成為今年的選秀狀元基本沒有懸念了。

但另一位熱門新秀，堪薩斯大學的Josh Jackson在推特上卻對此冷嘲熱諷了一番。在各家媒體剛曝出交易的消息時，Jackson就表示：「任何一個稍微有點點天賦的人都能（在爛隊）看著挺不錯，然後輸球（笑哭），其實根本沒什麼深度。」

在被很多人轉發後，Jackson還是很快刪除了推特，避免造成更大的爭議。

Jackson所指，自然是Fultz在華盛頓大學效力的一個賽季，雖然打出了場均23+5+5的數據，但球隊戰績只有9勝22負。他顯然覺得這根本說明不了問題。

相較之下，Jackson上賽季在堪薩斯大學打出了31勝5負的戰績，還打進了NCAA八強賽。

不少球迷都覺得Jackson很有種敢說，NBA歡迎這樣的態度。就有湖人球迷表示：「我希望這傢伙去湖人，這種態度是我們正需要的。」

對唔住我錯
向你道個歉

係吠先啱

低能仔
上個post自己柒左就亂屌人
收皮呀on9

正話你啱
PG13 進攻 skillset 好多，話佢係 3D 唔啱

哦
你講緊14夏天

我覺得情況有D唔同

個陣騎士擺明玩即食先出到個1st pick

依加出到好offer嘅多數都係衝冠隊，否則不如等埋佢完約先

scorer and finisher
防守中上
雖然唔係話好痴波
但好想要波到手

完左約大家都唔會夠潮人爭

其實仲有無人會簽DMo, 火箭內線無人傳導，其實平平地可以簽佢返黎打bench

原來PG TT係單換到

當日玩到咁大 仲想簽…

唔洗單換啦，俾埋個jr你得唔得

Match唔到
溜馬要加野

但你要明白
Danny green係馬刺有60勝你都會叫佢垃圾
但ad係鵝得30勝都好佢都係勁
戰績嘅野重有好多因素

唉，都話係我frd，典解無人信

溜馬迷應該憎死pg

TT換遍全聯盟

唔係騎fans

但想睇一隊可以同湧打七場嘅隊

根據今年Playoff我學到嘅野
PG走，球迷要體諒
佢係比人Trade，唔應該嬲佢

西岸都叫有兩隊玩下
東岸真心得一隊

好似話係個經理人搞出黎，Dmo都炒左個經理人啦

因為佢唔係第一人
所以冇問題啦

當日match 左 nets offer
1xm 依家未必有啦
nop打得咁差

呢個真

其實佢個傷係咪真係咁大單？
今年係nop打得好差

只要佢唔係去騎勇
應該冇咩人會屌

太天真
pg去騎 屌我皇
pg去勇 笑我皇

同埋你想champ得番呢兩隊最大機

臭騎狗
你等比人咬啦

如果TT/JR+Love呢
bogut傷成點，等佢好返再簽得唔得

占士第一輪已經招攬緊pg13

foj是原罪

本身TT/Love就可以單換到PG
要清埋JR=溜馬要再出D野出黎換
溜馬睬你都傻

曲定直？

計錢係單換到

喂你咁撚串

he做物9
上面一直都講緊trade嘅可行性

U占狗
做咩浦頭

講佢愛人唔蒲頭幾時蒲頭

不了 我琴晚申請左入76ers啦

下季是禾76ers既世界

駁唔到

唔接受占迷申請

係人都知占迷是勝利球迷 你憑咩唔俾我申請

你係wo

成堆占狗圍爐
真嘔心
走先

明既 球王迷

我勇士迷=.=

u證明吾到u有勇士波衫 但u證明到u有球王波衫

笑乜啊

可能佢係球王低潮既時候中意左人呢

愛高比不能算勝利球迷……曼巴精神！……愛球王的心，能算勝利球迷麼？

love = champ pf
見頂 = 魚腩
點比

湖人的新總管Rob Pelinka是一名以經紀人出身的生意人，他當然熟悉要怎麼去操弄各家新秀的身價來擾亂各隊的方針。湖人榜眼籤一直以來的頭號人選就是「洛城之子」Lonzo Ball，但為了試探後面順位的球隊會不會拿出難以拒絕的交易籌碼，開始放出消息：「Ball的第一次試訓結果並不理想。」此話一出外界紛紛預測湖人可能比較喜歡Jackson甚至是De'Aaron Fox，但在塞爾提克與七六人的交易傳言一出，發現自己手中的2018首輪籤有望落入死對頭綠衫軍手中時，只好再放話：「Magic Johnson很愛Fultz，請問Ainge大大是否可以接受Julius Randle+榜眼籤?」這樣的條件當然不可能打動Ainge，最終只好說了一句：「Ball的第二次試訓結果極好、Jackson則不太好。」不外乎他們打從根本就不想要放棄Ball，在發現無利可圖後，直接正式表明自家立場，做回一個靜觀其變的乖孩子。

點睇

咁鍾意作故仔去寫小說啦

無左love, 得番lbj ki pg 唔係superteam

依然相信湖會揀jj

76人送出今年的3號簽以及明年來自湖人的受保護首輪簽得到今年的狀元簽。Jeff Goodman是一位對這些新秀非常瞭解的記者，他在今天接受採訪時談到了這筆交易。

Jeff表示，Fultz將會被76人選中，湖人將會選擇Ball，而JJ或Tatum這兩位本屆選秀大會中最好的兩位小前鋒將會被凱爾特人選中。

「我有些擔心，如果凱爾特人選擇了JJ，那他與去年的新秀Brown的功能有些重疊，」Jeff說道，「Tatum是非常有技巧的傳球手，他也能提供很棒的防守，但或許並不是很有活力的球員，我認為Tatum更加適合凱爾特人。我認為Tatum與PP是同一個類型的球員，並不是那種特別有活力的球員，但他能得分。2米03的Tatum是一位非常出色的後撤步跳投手。」

點解啲消息剩係講top 3 pick
4-10咁少消息，隊隊都收得咁埋

點解冇人屌pg 鳩叫trade me

唔係第一人, wfc

太陽會唔會無波無jj

多數無
不過Tatum, fox, isaac都ok啦

無波無jj
即係pick個港女？

真湖唔會信

做咩唧你哋

佢有叫trade me咩

-1
自己反省下thx

受保護首輪籤即係點？唔係好明，sorry

巴打，幽默感嘅野。。。

例如
Top5 protected
即係話
如果個pick最後係頭5pick
就會去返原隊
否則就係比左人

喺呢個情況，就會有補償

唔排除真係有 smokescreen
但係拎 Randle 想 trade up 有咩可能同意

NEWS
Winners and losers from Celtics-Sixers swap of No. 1 pick
by William Lou 10h ago

Jennifer Pottheiser / National Basketball Association / Getty

The Philadelphia 76ers and Boston Celtics are set to pull off a blockbuster trade ahead of the 2017 NBA Draft, barring any last-second setbacks.

Philadelphia will receive the No. 1 pick from Boston for the price of this year's third selection, along with a future pick in 2018. Consensus top pick Markelle Fultz took his physical and medical with the Sixers this weekend, and a trade call to the league office has already been scheduled for Monday.

Let's evaluate the winners and losers in this deal.

Winner: Fultz gets a real chance

The overwhelming winner in this trade is Fultz, who gets to be a normal No. 1 pick and lead his own franchise.

Fultz needed a situation where he could find touches and minutes. He needed the freedom to make mistakes playing alongside other young prospects. Philadelphia is the perfect situation for Fultz to get his feet wet, quickly gain reps at the pro level, mesh with its precocious core, and to develop independently of any expectation of immediate contention.

That opportunity simply would not have existed in Boston where Isaiah Thomas reigns supreme. Last year's No. 3 pick in Jaylen Brown only played 17 minutes per game and that's inflated by 20 spot starts when his incumbent was injured. Most of that speaks to the Celtics being a competitive club with playoff aspirations - there was no appetite to live and die off a rookie's mistakes.

Fultz would have been stuck coming off the bench in Boston. Now he gets to be the lead guard.

Loser: Whoever the Celtics select

The Celtics will likely select Josh Jackson or Jayson Tatum with the No. 3 pick.

Jackson is a Danny Ainge player through and through. Jackson works his tail off defensively, he plays off the ball, he can guard multiple positions, and he is a team player. He projects to be something like ex-Celtic forward Gerald Wallace.

Tatu

毒撚又響twitter同人大戰

Winner: IT4 keeps his job

Moving away from Fultz gives Thomas all the leverage in the world to chase his long overdue payday.

Thomas couldn't duck trade rumors despite blossoming into an All-NBA talent and leading the Celtics to the No. 1 seed in the East. Thomas' defensive shortcomings (pun intended) is a fatal flaw for any contender, and it wasn't clear if Ainge wanted to lavish a diminutive 29-year-old with a maximum contract when Thomas becomes a free agent next summer.

Boston has now painted themselves into a corner. Transitioning from Thomas to Fultz would have been a step backwards in the short run, but handing the reigns over to an elite prospect would have been understandable. Without that option, the Celtics are essentially locked into keeping Thomas and therefore building around his flaws.

貼內容LA

認真，我覺得pg如果揀去湖都幾蠢

不過作為球迷可以效力返自己既愛隊仲要自己隊愛狗依家係萬年魚腩都肯返去做救世主，依顆赤子之心的確係幾值得欣賞。

Loser: Ainge takes a huge risk

Ainge is one of the brightest GMs in the league and his place in Boston is assured. He assembled a championship roster, hired two brilliant coaches, then fleeced the Brooklyn Nets for all their picks to make this promising future possible.

But he is a gambler at heart, and Ainge staked a large portion of his sterling reputation on this trade. Moving on down from the No. 1 pick is a huge risk.

Whoever he picks at No. 3, Ainge must nail the pick. His track record of uninspiring draft selections is already the biggest knock against him. Ditching the consensus top prospects to grab more assets down the line means Ainge absolutely must convert on those selections.

Ainge also painted himself into a corner with this roster. Not only is he locked into Thomas, but he now finds himself with eight first-round picks in the next three drafts, of which he has no room on the roster to accommodate. He is reaching the point of diminishing returns for his assets, wherein he won't be able to return full value.

His salvation will likely come in the form of a trade. Flipping those surplus picks into a star player like Butler or Paul George could make Ainge look like a genius for hoarding so many future assets. But fans in Boston have been waiting on that type of move for two straight seasons, and Ainge has stood pat.

The longer Ainge waits, the more his assets depreciate, and the more restless the Celtics' fan base becomes.

清咁熟Draft

我諗除左騎同塞之外都應該無隊敢搞pg

塞既話要trade都一定係等簽埋fa先會換，如果簽到hayhood我有信心pg會肯留都未定

謝師兄
咁以湖人呢個情況，會有咩補償？

我跟佢學

勇士球星杜蘭特今日在推特上和眾多用戶對噴，引發了熱議。這一切源於菲尼克斯水星隊在以90-59擊敗了洛杉磯火花隊後，水星隊「活傳奇」陶樂西成為了WNBA歷史得分王，杜蘭特在推特上稱贊了陶樂西。

一名用戶名為Westbrook MVP的球迷@杜蘭特並寫道：「笑死我了，KD，你是真的‘醒著’，去依偎在Green的懷抱吧。」

杜蘭特：「喲，有人生氣了，對不起我給你造成了損傷，其實我並不抱歉，但我希望你度過這趟難關。」

Westbrook MVP：「KD，我聽說你喜歡女孩朝你臉上放屁，你有喊Green這麼對你做嗎？」

杜蘭特：「老兄你來真的？‘朝你臉上放屁’這種都來？那你很棒棒哦。」

一名用戶名為Yas Aunshaé的球迷為杜蘭特打抱不平，他寫道：「我不明白為什麼這些孩子今天來打擾你。」
杜蘭特：「我也不明白，但我今天有的是時間，我之前沒時間，但我現在有了。」

用戶名為Kevin Hendizadeh的球迷：「嘿，為什麼你喜歡選擇最容易的路？為什麼不像Kobe和其他傳奇一樣努力訓練？」
杜蘭特：「你又不在球館裡陪我一起投籃，你怎麼知道我沒有努力訓練？」

用戶名為Troy Mineer的球迷：「為什麼要在推特上和人對噴，搞得像一個在四處尋求認可的冠軍一樣？你的戒指是被給予的，不是你贏的，你太軟了，老哥，軟比。」
杜蘭特：「所以我連推特都不能用咯？那我去哪兒‘來獲得認可’呢？」

用戶名為We need Jrue的球迷：「KD在推特上開戰了，KD，你得做得更好些，你沒這麼low。」
杜蘭特：「老哥，你都發了198000條推特了，我並不會因為這件事而覺得你不是個男人啊！讓我自己來處理這些狗屎事情吧，天老爺。」

用戶名為Who? Dexter Loux的球迷：「老哥，你一周前贏到手了冠軍戒指，比起和這兒的人撕逼，你得做得更好一些。」
杜蘭特：「就不，我現在正在飛機上，也有wifi，我沒什麼其他事情可做。」

用戶名為Jane Ann Dromgoole的球迷：「天哪，想象一下，如果所有的NBA傳奇都做了你做的事情，打不過就加入的話會怎樣吧。」
杜蘭特：「所以你在稱呼我為一名傳奇？謝謝你。」

d pr真係

可能真係本人呢

19kings first round pick

有幫手真係有力一戰
我皇隊波得佢一個

咁湖有無得揀用唔用呢個保護權？

講真都冇咩邊個球王級球員會成日同球迷大戰
唔計以前冇網絡年代個D

on9,pg黎左都係得佢一個呀

好精彩

我話塞對騎

杜蘭特：「所以你在稱呼我為一名球王級球員？謝謝你。」

我係騎真係唔知出love定tt換好

正皮不解釋

tt就射落海都唔同你換啦

TT換唔到啦
你係溜馬已經有個turner仲要TT唔係咩星級球員
你仲會唔會要先

其實要trade就一定會係Love

我覺得ok
但跟大隊

唔講其他

但毒撚幾嘴得

kobe都成日做動作挑釁回應場邊串佢啲敵隊球迷啦

場內場外

pg真係咁想去湖擺爛

pg 大傷過所以都係得吾皇一個打晒

咁騎籃板會唔會輸死

佢老母咋?

愛屋及烏 明既

唔會輸太多嘅又

毒撚都嘴
母子丼

講起可能有關係
有個同自己一樣咁樣衰嘅老母 我估KD應該由細同同學打嘴炮打到大果啲嚟

tt正常發揮其實好撚勁，進攻籃板機器

如果好似今年final咁比對面隊咩位

唔到湖揀 個pick 比左76
係76後加

佢頭三場同屎無分別

你個好撚勁既水平都定得幾低

我都想講

sorry囉
tt正常發揮其實都ok，進攻籃板機器

執人口水尾
辣殺

Tt 咁貴，中投又冇，罰球又廢，真係狗也不屌

Agree

不過還是會俾人屈高的
咁樣trade完正選最高6尺9..

嘴炮個嘴啊

屌曬你地老母，個腦裝乜

認真，ball dlo ingram, pg Russian

我唔覺得係西岸競爭咁大既情況下入到po

除非cp3唔續大飛兼hayhood唔留隊

你係咪係老母都啱㗎

你自己唔撚講清楚引人諗多

升CAP之後咁嘅價，差唔多啦
係有少少Overpay
final之後變地底泥

Final之後變左地底泥既仲有dwill

大城市實有吸引力 Westbrook 都可能回家
不過夠唔夠宇宙勇打就另一回事

其實係騎士成隊都變左地底泥

睇fb見woj話pg想去潮人？

冇獎競猜:溜馬班FANS會唔會燒PG間屋

Yes

燒波衫is a must

溜馬FANS一燒就燒人間屋啦

REGGIE都係咁樣先KEEP到做ONE CLUB MAN
仲笑返而家啲人唔夠忠誠

IND班鄉下佬
有咩做唔出
係睇PG點處理

都係睇完 d 先
我湖次次有機會 trade all star 都無出手
Ainge 又係

一句講句 騎士領跑緊

講明下年會走，今年比球會trade走無得嘈

咁貴我買其他球員仲好過養呢條粉長

u假湖
真湖唔prefer trade 新仔

當時市場上鬼有其他替代品咩青

底薪都貴

如果真係 trade 左新仔
會唔會有人話 Magic Johnson 假湖？

講緊TT

Ok sor

以為講緊dwill

根據Amico Hoops記者Sam Amico的報道，聯盟消息人士透露，溜馬想在今年的選秀大會之前交易走PG，並且已經與騎士進行了認真的交易談判。

一位瞭解雙方對話內容的消息人士透露，交易可能會涉及到雙方的多名球員。

消息人士透露，騎士一直在尋求交易走Frye和Shumpert，但是一筆涉及到PG的交易很可能需要騎士送出Love。

一位消息人士透露，騎士確實對PG感興趣，但是完成這筆交易將非常複雜。

lbj想要，死都死俾佢

love+赤木+frye

我估係想Love+Frye咁換PG+是但

換返隻中瘋返黎啦

仲要幫騎食法拉

法拉好似成7m年

根據The Ringer記者Kevin O'Connor的報導，兩位NBA消息人士表示，他們預計如果騎士與溜馬接近達成關於PG的交易的話，湖人將參與到PG的交易談判中去。

maybe有第三方掛

上面 潮

湖叉隻腳埋去有咩著數

因為潮人對自己無信心，覺得pg去騎就好有機會留隊

HBK

我估可能係R著數
例如放個pick比溜馬
拎隻iman過黎掛

DH12 今年喺咪FA?

no

今次考MJ牌了

見到hbk話用clarkson同randle換pg

#曼巴精神

人唔笑

諗咗好耐假期幾時去咗騎

佢應該覺得咁換係益左溜唔係點會講得出口

唔係咩 話曬兩個都潛力喎

西區佐敦換PG

蝕哂

鄭俊弘嚟㗎

知名專欄作家、「毒舌」Simmons在「trade machine」上一番試驗，最終顯示一套涉及騎士、溜馬和太陽的交易方案配對成功。

這個方案具體內容是：George去騎士，Love去太陽，太陽則打包送出Eric Bledsoe、Dragan Bender和Marquese Chriss去溜馬。

根據一位瞭解騎士想法的知情人表示，騎士願意在沒有得到George未來長期留隊承諾的情況下和溜馬討論交易，他們有信心總冠軍文化和球隊的整體氛圍會影響George，讓他想待在這裡。

火箭悍將Patrick Beverley今天出席活動，他在採訪中表示，自己的目標是進入最佳防守陣容一隊。另外，Beverley還提到了自己的合約問題，他表示若金額合適願意提前跟火箭續約，其他還有多支球隊想要得到他的天賦。

Beverley在2015年跟火箭簽下了4年2500萬美元的合約，他的合約要到2019年夏天才到期，其年薪呈遞減，2018-19賽季年薪僅為500萬美元。Beverley自然希望漲薪，他透露：「今夏我可以提前續約，現在還沒人跟我聊過此事，如果價碼合適，是的（我願意續約），那就太棒了。」

之前Beverley不是沒捲入過交易流言，尤其是近期有傳聞Chris Paul今夏會跟火箭見面，他在選擇下家時會考慮火箭，如果Paul加盟火箭，Beverley極有可能淪為犧牲品。Beverley說道：「有一些推測說我可能會去另一支球隊，很多球隊想要得到我的天賦，這是一種特別的感覺。」

腸用knight換就肯

太陽為左love 唔要chriss?

Fultz在參加了76人的試訓後向記者表示：「我總是在和偉大的球員搭檔比賽，不管他需要我擔任什麼角色。我可以在場上打無球，也可以為他掩護，或者是將球回傳給他，這都沒有任何問題。我會是一個很好的隊友。哪怕是讓我在板凳席上為他鼓掌加油，我也完全沒有問題。」

undersize PF黎
唔係個個做到draymond green咁勁
我唔睇好

講得好

今年夏天，爵士的兩大核心George Hill以及Gordon Hayward都將成為自由球員，相比於選秀大會，球隊更加憂心兩大核心的離開。球隊總經理希望，自由市場能夠在選秀大會前開啟。

白曼巴 曼巴精神

丙朗精神
場邊登基

非GAY

但有無人覺得比起brad steven

quin snyder更加吸引

騎all in

重口

Love去太陽可以打返多啲內線
ulis booker tatum love chandler
睇落ok喎

真係好似奸角

What?我唔係扮on9仔，我真係咁覺得呢d有佬味好型

佢做loki 其實都ok

如果Love真係trade咗去溜馬

溜馬又同jeff teague續約

即係Love + Teague + Turner

大家覺得有無睇頭，主打內線

P.S. Turner係（近）7呎長人，好好嘅catch and shoot 中距離 有Shot blocking 能力 但身材單薄 兼無乜持球進攻能力

Brad吊打 青靚白淨

咪撚搞chriss,放knight走咪算
咁多pieces換隻love唔太抵，你話有下pick就話姐
一個bledose+潛力bender都夠啦

進攻好弱喎

但Love可以打番低位 唔洗再做3弟

love幾屆all star嚟
唔好睇到咁低好喎

love實力太難講
suns打咁快，都唔覺love啱
打唔起仲要keep到2020，咁高pay

請珍惜bosh,請珍惜love

比人馴服過既野獸仲洗唔流驚?

同樣主攻內線
conley+黑白熊都已經算進攻弱
而我覺得你呢個組合攻守都再弱啲...

On9, 唔睇都唔知原來
GAY Declined $14.3 million Player Option with Sacramento (SAC) for 2017-18
做free agent
點解提都無人提

31歲打左7場po

Dion Waiters,Danilo Gallinari, C.J. Miles都已經做埋free agent

條友唔搶板的，愛神又可以刷數據了

ESPN專欄作家Kevin Pelton在回答球迷提問時，表示Stephen Curry對於勇士的價值，超過了Kevin Durant對於勇士的價值。

本賽季Durant是一名更有效率的射手，他和Curry的使用率差不多，然而我仍然認為Curry是一位更有價值的進攻球員，這從他作為一名傳球手的價值開始。Curry也能給自己創造出更多的投籃機會，據統計：在今年季後賽當中，Durant有56%的進球都是來自於助攻，而Curry只有38%的進球來自於助攻。

然後就是Curry對對手防守的牽制力，因為他無與倫比的三分球能力，使得他比聯盟中其他任何球員都更能吸引防守，這在總冠軍賽第一場比賽中是顯而易見的。雖然Curry的牽制力並不總是那麼明顯，但是他的投籃有助於為隊友拉開進攻空間，這就是Curry對勇士的成功的影響力比Durant更大的最好解釋。

在上賽季例行賽當中，當Curry在場、Durant不在場時，勇士每100回合能贏14.4分；而當Durant在場、Curry不在場時，勇士每100回合輸6.2分；也就是說，這差距達到了19.2分。雖然這樣的對比並不公平，因為Curry與其他先發一起打的時間更多，Durant因傷缺席了一些比賽，但是在季後賽當中，當Curry在場、Durant不在場時，勇士每100回合能贏14.9分；而當Durant在場、Curry不在場時，勇士每100回合只能贏2.5分。

所以從這些數據可以看出，Curry對於勇士的價值，超過了Durant對於勇士的價值。

個人睇法durant係進攻主力
Curry係團隊精神核心 係場上有buff作用
當然基於身體質素 主攻有必要交俾kd
總之兩者都係必要
無是但一個都唔會夠騎打

睇哂咁多場final真係唔覺curry打得有幾好
最叻就係順境個時執雞

太陽會唔會咁on9

76人F4

道明寺：Embiid
花澤類：Saric
西門：西門
美作：屌你老母富

道明寺可唔可以係澳短

deal

76人大佬是embiid

直頭見到有人話 Randle 都唔應該放

我都係唔知猗要pg做咩
同你皇做定點射手？

小牛考慮換取Rubio，Rubio嘆「我們都是人，都是有感情的」

小牛今個夏天打算在後場方面補強，希望尋求一名長留在隊中的控球後衛。今年小牛在選秀會上取得第九順位選秀權，而他們都在考慮會否在選下來自法國的Frank Ntilikina。

與此同時，小牛亦一直在交易市場尋求合適的控球後衛，而正好木狼又一直想把控衛Ricky Rubio換掉。報導，小牛正內部商討與木狠交易Rubio的可能性。

Rubio在木狼經歷六個賽季，木狼亦是他唯一打過的NBA球隊，Rubio似乎不想離開球隊，對可能被交易，他亦表現得好無奈。

「雖然我們是職業球員，但我們都是人，都是有感情的。但我知道這都是一門生意，所以只能如此。」

咪就係湧士咪撚續佢囉

KD勁在有殺手本色
好多次騎追到2分,3分 KD都可以即刻整球3分打沉返對面士氣
G3唔洗講 最後一條友連爆 再射埋個反超3分 真係好撚勁

GAY大傷仲未好，
係佢未傷前已經接近同KINGS反左面，
講左唔會留，但佢去得太盡宜家冇得轉。
正常佢呢種大傷一定唔會OPT OUT，
到傷完揾唔揾到隊簽佢都難講

躝啦肥湯

冇curry 拉開晒spacing其他人邊有打得咁輕鬆

郭艾倫為中國隊集訓拒絕NBA夏季聯賽邀請，傳76人轉邀李慕豪 T-Mac：郭已是NBA級球員

日前，《RealGM》的NBA記者Keith Smith‏報導，NBA球隊費城76人曾經邀請23歲的中國後衛郭艾倫參加今年的夏季聯賽 (2017 NBA Summer League)，但郭艾倫已經婉拒邀情。其後，又傳出76人已轉而邀請25歲中國中鋒李慕豪。若消息屬實，則今年夏季聯賽將會有周琦、丁彥雨航及李慕豪一行三名中國球員出席。

為左迎合中國市場

love 同pg 防守邊個好d

硬係pg啦

手感仔賣飛同商業價值都值頂薪啦

wiki已經寫定Fultz係first pick

咁都問得出

你問3分邊個好d可能仲有得講下

都唔係嘅

守姚明應該love好少少

少少

Ball 個shooting form 係咪落晒西
好怪

無知一問 shooting form怪有啲咩問題
唔係射得舒服就得啦咩

我見好多專家都好睇依樣野

起手點低咪易比人block
That's why ball射唔到中距

睇過d片佢用正常射姿

唔係射得舒服就得

唔係點解要改

好似curry咁唔正宗但有優點咪ok

但佢射姿其實都唔夠ray allen射姿準

假設同一個人練兩個射姿

咖哩個姿勢咪又係起手點低
咪照樣dribble pull up射到你暈
應該唔淨只呢個問題

咁係因為最搶鏡嗰啲shot都係KD啫

簽pg一年 佢出走湖人咪仆直
LBJ 諗清楚阿

佢要左下方chok個波上黎，因為個射姿基本上佢pnr之後好難急停跳射

推波仔 不過我有學curry射波 係幾準d 3分 但覺得melo 同wb 個私姿岩香港人

沙爹仔快起手點低但反應到已經升空

出左段片簡單講下幾個新秀
入黎支持下

選秀介紹|NBA Draft 2017|Playnicker

6月23號朝早7點(如果無計錯時間)會直播，感激

永遠無達仔份

Tatum??? 無咩興趣

好撚憎啲人講野已經細聲仲要鬼食泥咬字唔清晰咁lur住講

聽到耳都痛埋

利申睇哂

已經教大左把聲
多謝你睇哂

其實0304 既Mavs 都幾誇張
Walker
Dirk
Finley
Josh Howard
Nash

Jamison
Daniels

五星戰隊加兩個潛力新仔

+1 講野再清楚d會好少少
加油

agger 抑揚頓挫咬字呢d要做好啦
加油啦

幾鍾意你講籃球
但咬字可以清楚d 唔好lur

曾經差D係
Oneal
Dirk
T-mac
Finley
Nash
最後無成事

LBJ唔細啦，騎士個陣都冇乜進步空間

博下係好既

有啲咁嘅事?

多謝支持!!!
記得課Subscribe XD

G持 加油牙清

姿勢好影響穩定性 雖然每個人個form都會有d差異 但有一套係公認左最好
雖然ray gun都唔算最好 但有條片比較過ray gun同reggie miller 講過姿勢唔好付出嘅努力係多好多

都係嗰句，如果pg係猗角色只係好似jr咁樣，我唔會睇好

據NBA記者Ramona Shelburne報道，根據消息人士透露，湖人管理層正在嘗試在北京時間週五舉行的NBA選秀大會上交易得到另一個首輪選秀權。

消息人士透露，湖人已經至少和另外兩支球隊有過交涉。他們意圖尋找一名可以幫助提升外線投籃以及防守的球員。

JC：如果打替補，就去全力競爭最佳第六人

邊個jc sin

鄭俊泓

據知名記者Marc Stein報導，在成功換來2017年選秀狀元籤後，費城76人今夏將不再追逐Kyle Lowry，這讓Lowry為家鄉球隊效力的夢想破滅了。

據《費城問詢報》的Keith Pompey在上個月報導稱，在2016-17賽季結束後將跳出合約，成為非受限自由球員的Lowry，對加盟自己的家鄉球隊76人很感興趣。

橙

佢諗住會打正選？

《紐約每日新聞》近日挖掘出了一段歷史真相，在4年前和波士頓塞爾提克做交易時，布魯克林籃網本來只想得到Paul Pierce一人，只送出一個首輪籤。但之後他們貪得無厭，為此又送上2個首輪籤。而籃網本來的設想是，這幾個首輪籤順位較低，送走也不心疼。

這幾乎讓近幾年的籃網陷入萬劫不復的境地，當時策動這筆交易的籃網總經理，也被嘲笑為「他幹過最知名的一件事，就是摧毀了籃網。」

其實，籃網起初只想要Pierce，他們僅願意為此付出一個首輪籤，再打包Kris Humphries和Marshon Brooks。但隨後Doc Rivers離開波士頓前往快艇，KG的去留頓時成為焦點，畢竟當時波士頓已沒有什麼可令他留戀。

而為了引進KG，籃網又付出了一個首輪籤，同時為了讓綠軍接手Gerald Wallace接下來3個賽季總薪資3000萬美元的「垃圾合約」，他們又以一個首輪籤，和在此期間互換首輪籤的權利作為「謝禮」，送給了綠軍。

談到當年高層的決策，一名前籃網工作人員說了如下一番話：

「當時高層內部曾傲慢地認為，我們肯定會變得強大起來，會在接下來幾個賽季都取得成功。不一定能奪冠，但肯定會成功，並一直將成功延續下去。在此期間，我們還能吸引優秀的自由球員，這會導致我們未來幾年的選秀順位，會一直在第20到30之間徘徊。因此即使選擇和綠軍互換首輪籤，又有誰會介意呢？當時差不多就是這麼想的。」

Billy King 啪啪啪

認真，手感仔ONE MOTION同推波係兩回事，係啲人學藝未精屈返佢
佢甚至半場LOGO射波嘅出手都係好正常

至於LONZO，應該係細個唔夠力練錯咗借力方法(佢老豆真係 )
不過睇LONZO玩FADEAWAY時佢嘅手勢會突然正常返
只要出手夠快入到就是但佢啦

agger
講真除非個form會傷身，e. g. Tmac
如果唔係冇咩必要改

右手帶波射唔到/好難射到波好大問題

我條女真係好正

麥基迪射姿俾驊哥鬧會傷腰鬧足起碼十幾年

佢danso

佢條腰本身傷，可能想負負得正

你指LONZO?

診斷報告:打四年當贏

含住支咪講野???

yes
左邊都仲有step back
右邊真係好多限制

人造人黎嘅

最緊要我唔介意
個閪係真就得

睇佢HIGHLIGHT都係靠剷籃同STEP BACK補返右手，而且佢外圍射波主要都係玩CATCH AND SHOOT，唔係靠自己dribble再射

都想睇下NBA level嘅perimeter defender點玩佢呢點

係真你咪又係得左右手

近代射姿最標準個2個
allen houston同melo拎左幾多個champ

pp同kg個時都老啦點會仲成功

個時個重心係dwill

果時無乜人好似你咁諗

我剩係知可愛比馬刺執完射姿之後，每年ppg都增加，拎咗一個總冠軍一個FMVP，上年MVP排第二 咁樣來講一個球員應唔應該改射姿，咩鬼邏輯

港產代表肥煒
射波姿勢超柒，但真係準

波仔而家係佢老豆個品牌唯一靠山
offseason肯定俾佢老豆捉去周圍出席function/帶果隊波喇屎打巡迴賽，點可能好似kawhi咁匿響球館做籃球毒撚，逞論改射姿

Kawaii真係痴撚線，同球王天生一對

調轉咁講

改射姿無用

咁可愛同吾皇改嚟做乜

在採訪中Booker還展現了自己年輕人愛玩的一面，他表示自己也很喜歡打NBA 2K，而他和去年的Isaiah Thomas表達了對2K公司同樣的「不滿」，認為遊戲公司把自己的能力值做低了。

有意思的是，Booker表示自己在遊戲中雖然經常用太陽隊操作自己打比賽，但他最喜歡用的不是太陽，而是拓荒者。「拓荒者有McCollum和Lillard，遊戲裡超級好用，玩2K拓荒者是我的看家隊（go to team）」

準啲

咁本身ball射波係準

我睇佢個chart好似唔係全部heat zone ?

仆街了
我發現自己開始迷Ball

講到尾都係入波大晒
呢樣野 到NBA再定論
我立場係入到波又夠準 話之你下下拋大石
講到所謂公認最好 咁點解唔屌curry要改埋一份

岩架啦 潮迷牙麻u

你啱，入到nba先算

狗改不了吃屎

真猢而家迷JJ反ball喎
大隊長做咩唱反調

今年draft 其實我最鍾意fox

25

開始要迷富了

結果論睇一定係傻仔架啦
馬後炮講乜都得

當時睇都係winwin
唯一要鬧係唔加protection落d pick度

我當時睇見到唔落protect 都知爛硬
同埋我亦都唔覺得會打得贏全盛我皇
係就係season4-0 heat

個時已經大把人食花生睇網隊柒

通常呢d all in都會睇柒

美媒：杜蘭特的成功會讓其他爭冠球員不敢去雷霆！

而美國著名媒體評論員Zach Love卻表示，KD的成功為雷霆帶來了災難：「KD在本賽季展現出的實力有目共睹，他的個人實力足以媲美James，但即便他如此強大都無法率領雷霆奪冠，反而轉投勇士立刻打出史詩級表現，要知道雷霆是有歷史大三元王Russell Westbrook的存在！KD都做不到的事，誰還敢說做到？這將會讓雷霆在交易期招募爭冠球員時面臨困境，這對雷霆和威少就像災難一般！」

yes
其實當年好多人都唔睇好

偷換概念
寫依篇野條友

咁佢都未至於去到off dribble shooting 神射果啲lv嘅。
同埋有pick嘛

Zach Love 定 Zach Lowe 呀

Ball 打nba射波一定會柒三兩年

篇野我未搵到原文

76人 f4，好令人期待

Booker好難用

Brown：相信下季會擔任更重要角色

隨勇士奪得三年內第二座總冠軍獎盃後，Klay Thompson也終於進入了自己的假期模式。根據Warriors Talk的勇士球迷推特顯示，Klay在假期顯然徹底放縱自己。

Warriors Talk在推特帳號上傳了兩條Klay假期的小影片，第一個小影片裡，Klay赤裸上身，在泳池邊助跑後躍入一片碧濤之中，激起了一眾美女的驚聲尖叫。

而在第二則影片裡，他又現身在某夜店，伴著動感十足的音樂和燈光，撩起了一位美眉來。

當年trade完大把人話五星戰隊喎
仲係咁j kidd做教練

綠軍一定係最難用

球星最難用應該係lowry it hayward

但我最撚憎嘅角一定係意粉佬

追逐George的賭桌上，湖人無疑擁有著最大的贏面，但也面臨著極大的困境：他們是選擇現在交易來George，確定他會和湖人續約，於是為他放棄一個選秀權和一個如Julius Randle或者D’Angelo Russell這樣的球員呢？還是選擇相信無論2018年發生了什麼，George都會排除萬難入駐天使之城？後者顯然是一筆豪賭，但考慮到George一直以來都朝思暮想能夠為湖人效力，他們成功的機率也隨之提升了。

湖人隨隊記者Marks：湖人要想清空薪資空間，需要送走一個大合約（Deng、Mozgov、Clarkson中的一個），或者選擇不續約Randle。

與湖人一同坐在賭桌上覬覦著George的還有騎士和塞爾提克。綠軍有著充足的資源——無窮無盡的選秀權，天賦異稟的年輕球員，以及物美價廉的合約，任憑溜馬挑選。如果他們能夠在接下來的賽季迅速取得成功，那麼他們還可能引誘George簽下長約，以便能夠在不久的將來推翻詹皇的統治。反觀騎士則缺乏足夠的靈活性，但騎士並非完全沒有機會，為了換來這個明星球員，他們可以選擇用Kevin Love作為籌碼。

休賽期的NBA瞬息萬變，一旦湖人決定追求George，那麼塞爾提克在週六剛剛獲得的選秀權很可能還沒到週四就大幅貶值。隨著費城和綠軍的選秀權大交易，76人所擁有的2018年湖人的選秀權若停留在2至5順位，就將被送去塞爾提克，然而一旦George加盟湖人，這件事的可能性瞬間就變得微乎其微。但由於湖人已經有了雛形，紫金軍團可能不會輕舉妄動。George的到來並不會讓湖人完成重建，但無疑大大加速了過程。

某程度上依家pacers係比人㩒住搶

《Bleacher Report》報導，達拉斯小牛隊就交易Ricky Rubio進行內部會議，他們也商討過在今年的選秀大會上選走法國控衛Frank Ntilikina的事情。

灰狼隊過去一年都在兜售Rubio，他們在去年六月選秀得到Chris Dunn，16-17賽季Rubio場均為灰狼隊得到11.1分9.1次助攻4.1個籃板1.7次抄截，灰狼教頭Thibodeau一直想得到前弟子Derrick Rose，來代替Rubio。

小牛隊不少網友都希望能交易來Rubio，很適應球隊，而且可以和Barnes、小Curry、Noel組建小牛未來，他們認為Rubio的防守、組織和大局觀是小牛隊所需。

馬刺助教Ettore Messina在接受採訪時表示，他將與馬刺續約2年。

"Chris"
btw
肥T我屌你老母

眾所周知Hield是一個狂熱的Kobe粉絲，大學期間他就經常在比賽中和賽後的採訪中表達這種態度（比如在精英八強賽首場砍下37分後宣告這是向Kobe致敬），因此在採訪中記者特意問道了他選擇24號作為球衣是否也是因為Kobe呢？

但Hield的回答是：「並不完全是。」

「我選擇24號有一部分是因為Kobe的原因，另外則是因為我的家鄉巴哈馬，24是我家鄉巴哈馬的國際電話區號中間兩位，我希望能以此來作為紀念。」

巴哈馬是加勒比海上的一個島國，距離美國的弗羅裡達並不遠，Hield從小在這裡長大，他在家裡的7個孩子中排名老5。「小時候我們什麼都要相互搶」Hield曾這樣描述自己貧困的童年，而改變這一切的正是籃球。高中時期，Hield開始展現自己的籃球天賦，並很快將名聲傳到了美國，隨後他得到了多個大學的獎學金，並最終選擇了堪薩斯大學。

有冇球隊傳過想簽d rose？

傳緊留nyk

Kris Dunn 已經中左伏
仲想試多個伏既機會都大既nxxxxxxxx?

留nyc 同sim c玩三角

係小牛想要frank
木狼都係isaac,德國佬,monk是但一個架喇

岩牙
成埋毒瘤留係瘤弱內鬥啦
唔好出黎害人

三角戰術係nyk變咗做三個主力球員輪流單打

上面灰狼

去籃網啊屌你

打三角戰術無強點點打

大腸有機pick到jj

狼pick親嘅PG都係伏

未必過到Boston

老塞睇中tatum

Rubio 都伏？

Tatum前三就真係浪費喇

Rubio已經係最好都唔伏 ？

反而覺得jj risk大
手短,性格難control
Tatum技術幾成熟同passing vision幾好

如果作為一個新秀，本來對自己職業生涯充滿期望，點知draft day 知道自己俾d「新秀墳墓隊」pick咗，應該想喊出黎

09好過rr9嘅pg得curry
how come 伏？

Tatum呢種球員需要時間同球權先會成長得快，再加上佢防守唔算好。
JJ運動能力好，防守潛力高，打法又唔會佔太多球權，以Boston 建隊方向我覺得JJ會適合過Tatum

Rubio明明上年後半段都打番爭氣波都要咁樣被人trade走

例如？

09年木狼有3個pick，pick咗三個pg，其中一個係RR9，但RR9依家真係好過holiday 同Teague?
再者，你揀rr9都算，Flynn係咩玩法？

kings 算唔算，每次諗起Tyreke Evans 都覺得好慘

然如03年Piston 揀嘅Milicic

去廢隊唔係仲好咩 有多啲上場時間

tom thibodeau明顯唔鍾意無進攻能力同體能嘅外線

Flynn就真係伏喇

睇唔同隊嘅建隊方針嫁咋

Flynn仲要係curry 前一個pick

一講就諗起mcw

Tyreke 成就根本可以好高

無啦啦第二年擺人打sf

雖然馬後炮，但睇返同一年，如果佢跌幾位，去其他球隊，可能已經係獨當一面既球員

以佢天賦好難唔first pick

高度無變，位置就愈打愈上

Gallinari接受Premium Sport採訪時談到了自己的未來，他將在今夏成為一名完全自由球員。

根據之前的報道，Gallinari將放棄他合同裏2017-18賽季的球員選項，將在今夏成為一位不受限制的自由球員。

「金塊不是我的第一選擇，他們跟其他球隊的位置是一樣的，金塊的優勢是他們可以給我開出一份5年合同，而其他球隊只能給我開出一份4年合同，金塊跟其他球隊的位置是一樣的。」Gallinari說道。

佛祖普渡眾生

第一年打pg屈高根本好勁

不過都要講自己唔開發射波

我覺得Kriss Dunn唔係咁差
最唔明係點解明明佢係攻擊型 都係肥佬唔太用佢

100 poss 90 分

肥T有重用過架
點知咁屎
冇外投
組織又差

無可否認除左rr9其他都係伏
但問心我唔覺rr9伏
組織防守上完全交足功課

伏撚左啦

得罪講，三年後無nba打啦

大四生
打到出黎係0即戰力
屌

rr9都叫伏?
得分係弱 但組織防守算頂級
如果格硬都要話伏 都無野好講

邊到攻擊型...

SL個時唔差的

因為有你

=.=

見到都驚
3分係完全無

巴打們點睇依家邊隊適合Tyreke
佢好似今年完約 但佢都係痛痛人屬性

我覺得佢似會續留kings
私心想佢去馬刺頂Manu個位

唔差唔代表攻擊型
同埋sl唔少都係新仔
上到nba 大把老seafood撚緊
防守係唔錯 但進攻就咪搞

唔覺，練到防守既話一樣有生存空間

向癲狗發展

agger，如果佢去馬刺俾popo調教下，可能可以絕地重生

唔知仲有無機會打pg

咪嘈比次機會禾ok?

who牙u

比膠你就得

完全無3
D又無pb咁癲

無咪練
只係想講佢天花板唔高

rookie season想點?
30+10+10好唔好?

佢大四生喎
起碼都要有返少少即戰力啦
so far 睇到佢upside唔會係all star player

所以仲trade RR9真係痴線

所以要屌肥T老母囉
on撚9

其實用rr9都用左n年，到依家都未入到po，連贏30場都唔得，我覺得想變都無可厚非

話唔變個班人應該係盲撐

最大問題

Rr9無論能力，打法，同人工都係trade左搵唔番

變唔係問題，但起碼你係應該搵個好啲嘅返黎
Rose? Holiday? Jeff Teague?
are you kidding me?

上面依三個邊個有組織能力
仲要同三傻爭波打
協防能力又遠差過rr9

George Hill 能力冇問題，但太貴
倒不如將舊錢補落4號位

你又知rose跟返肥t唔會番生?

打得出8成水準已經勁過rr9 好多

唔覺佢返到生
另外亦唔覺佢同Wiggins towns 夾三

rose咁食球權
towns 頂頂要球權先有用

事實就係用rr9打key到依家都未入到po，我相信肥tom清楚球隊需要乜野

標準答案：用fuck me

fuck me off court 隊波仲勁

Sad but true

唔撚係掛
老鼠信肥tom
個個狼都叫佢躝

明明有正常射姿

打大學個陣係咪假膠

肥T快撚啲死啦屌

係佢教好班人防守之後，操傷哂d人之前走

LONZO:我係近五百場先加入呢個射姿

為左入nba之後裝老狐狸（fox）一獲

我仲信佢會打得起既
雖然大四生，唯有講睇都多年．．．．

1:59個下同平時有咩分別

loop多次條片
遠d就用返柒個種射姿
正常射姿得mid range先見到

1:40-1:50個幾下都唔同

究竟咩玩法

距離問題

ball 囝好正

mid range出手點完全唔同

估你唔到

呢到有冇迷富黨

D台仔狂屌牙波

同Melo一樣

唔知點解

因為牙波老豆掛

比起牙富我更鍾意睇牙波呢類point guard
但係1號位成長比較冇保證所以都係睇定d先

其實睇佢老豆講野好精彩成日伸長條頸

牙富個樣咁衰點迷得落牙

Me決定要愛屋及烏

牙波塊面都成個月球表面咁

我booker先靚仔

到底3分FADEAWAY會係咩手勢

數據狗 不了

澳短最靚仔牙清

把聲好撚嘈,又煩

Rubio 先係最靚仔囉好冇

中東樣 不了

對眼怪怪地

信BENDER MIP

最緊要太陽有希望我就歸隊lu
當年3pg trade走dragic我嬲到

bandwagon

牙富真係有d似吳健濠，當年人人話佢f4最樣衰

但可能年齡大d留返個mk頭會返生

似條撚
吳建豪>>>>>>>>>>>>>>>>富

直接留番佢f4個頭

me犯賤me認

Btw我覺得f4最樣衰係朱孝天

好豬

呢張冇好過

Sor 盡左力 搵唔到影到佢靚仔既相

有無人key個負離子長毛比牙富?

雷鬼頭

輕鬆吊打

佢要match返美作

唔覺

Hi Rubio

bye

一日臭雞一世臭雞

G持

邊位手足，出黎認左佢

U

U仲想cos禾個頭

yau yau peanuts eat

杯可樂好勁

好想幫ben simmons含

實好大

又有得睇NBA正義聯盟踩鳩其他球員

唔覺tmac好過melo
不過係個到講算

認真，下季湖人會唔會激死班fans，每輸一場都係幫死敵塞tank緊

仲諗緊你講緊咩

唔會 潮下季唔會輸

Prime 一定Tmac>Melo

一陣又有人話melo入過conf final vs 麥一輪

入西決係因為Billups帶隊
Melo去瘤弱帶隊又好好咩

Prime同意，生涯睇我覺得melo高少少
Tmac太早回塘

Melo邊識帶隊

唔盡你地迫害潮人
人地已經沉左好耐啦

btw 見到個post有人話鳩比日練一萬球三分
同信個個咩666訓練法有咩分別

禾信=.=

Arenas好似挑戰過一個暑假射一萬球
結果好快就驚傷放棄咗

=.=
點樣一日跑100m 6000次

新秀年就帶隊入playoff .....
20勝變42勝.....

係蟬師入駐紐約佢先開始入唔到Playoff

個陣仲要無咩大分別

話Melo 唔識帶隊贏波真係印象流

要有個好PG帶住佢
莫文蔚>Billups>Kidd

playoff ar

第二個講都算

同麥一輪比？

乜melo係kfc入左黎先開始入唔到po咩

我記得入主前1年已經入唔到

印象無人討論到wade 去邊好?
而又對WADE好
WADE 暫時好似講明錢 同球隊(唔要太弱)為主要考慮

所以騎勇刺基本上BAN左

有消息話原來本身公牛有興趣用jb同76換no.3 pick(可能多少少野)
所以宜家bos有機it4 jb 隊長

Tmac毫無疑問係柒
但我唔覺得Melo帶隊好好多
冇左Billups Kidd之後自己擔大旗咪同Tmac差唔多

想wade黎76

Yes ar

JB留佢咪opt in player option lor
公牛放JB咪opt out 等人搶
佢依啲有冠軍經驗前All Star SG實有球隊搶黎做mentor
我好想76搶到

仲有horford wo
再加2輪簽 換dw 五星戰隊

佢黎個季（13-14）NY第9
上一季NY係第2
不過13-14季尾佢先正式簽約。

Dw fa唔洗換

未啊

佢唔係底薪簽騎一年咩

Dwight howard

我打錯

頂 我以為dwill

又要錢，又唔要廢隊，opt in留牛穩陣喎咁。

懶呀啦

據雅虎體育The Vertical記者Shams Charania報道，聯盟消息源透露，勇士老將二姑計劃會認真的考慮在7月份自由球員市場開啓後簽約其他球隊。

鳩吹啦
都放哂風減薪留勇

我都係
心諗5星?????

根據籃球記者David Pick‏的報道，消息人士透露，德國球員Daniel Theis將與凱爾特人簽約2年。

在今年德國聯賽的總決賽的最後一場比賽後，泰斯砍下8分13籃板，隨後凱爾特人的官員們與Theis進行了會面。

Theis與德國的Brose Bamberg俱樂部的合同今夏到期，他將成為一名完全自由球員。

現年25歲的Theis身高2.06米，體重98公斤，是一名內線，他是2013年NBA選秀大會的落選秀，2016-17賽季場均出戰19.2分鐘，可以拿到9.7分5.2籃板。

Yes 第一反應dwill

二姑唔好走

平時叫開dh 幾時變左dw

幫你帶新仔

你咁講對唔對得住你個名

而家連名都冇人記得

btw布囝係唔係度牙
開新draft fa post ar

咁老整返份 大約都好丫
mcgee 又要留 又要zaza 又要klay
kd同curry 要減到幾低人工先得

根據Sporting News記者Sean Deveney的報道，消息人士透露，如果溜馬本週無法完成PG的交易的話，那麼快艇有意交易得到PG。

其實dh仲有架囉 今年季頭比波佢都輕鬆20 10up

收鳩皮啦
以為有LA兩個字就得牙

Jerry west上任未

狼試下開16~18M3年咁上下引佢黎都好WO
可以教下Fcuk me同Wiggins
肥Tom又可以當佢釘咁用

wade真係唔好喇
佢想贏波，76人又俾唔到佢
76人spacing已經唔係好
雙輸

補左個4號位先啦=.=

河仔+JC換?

U fuck都串錯

當年james減薪個個屌到飛天，宜加湧個個減，mcgee又話唔為錢又盛，講得幾好聽

Foj是原罪牙清

其實佢都幾勁，可惜心態差。

場場執下板接下alley都輕鬆14+12

76下季至少50勝入po，我話既

我覺得問題唔大
唔會預華Dee出得好多場，好多時間
同埋都係一兩年貨仔
唔影響續約

補充返

快艇有意通過先簽後換得到PG

快艇多名重要的球員都將在今夏成為完全自由球員，他們迫切想得到一名球員來改變他們的季後賽困局。如果溜馬無法在今年的選秀大會上完成PG的交易的話，他們可以等到今年自由球員市場開啓，屆時一些球隊可以提供更多的籌碼，比如艇可以採用先簽後換（快艇多名重要的球員今夏將成為完全自由球員）的方式與溜馬達成關於PG的交易。

簽1+1有冇得諗

基本上簽到一定係1+1架啦

50wor

聯盟消息源表示，想簽下二姑的球隊將需要與這位老將會面，並要展示出從勇士將二姑奪走的能力。在加盟勇士的4年里，二姑擔當過球隊的進攻組織者、側翼防守者和具有高尚人格品質的領袖。

二姑今夏將成為完全自由球員，消息源稱想簽下伊格達拉的球隊目前包括勇士、猶他爵士隊、洛杉磯快艇隊、芝加哥公牛隊、明尼蘇達灰狼隊和亞特蘭大老鷹隊。在聯盟中，多數人都相信像二姑這樣水平的球員今夏能夠得到一份年薪在2000萬美元左右的薪水。

老鼠越黎越似反緊76

2000萬..........

木狼一定唔會出廿m簽iggy啦
會嘅，我立即寄武士刀比肥T

艇續掂自己果幾隻先啦

james 減完都成20m架
你覺得勇士唔過120m 之下curry kd 要減到幾低先可以留到4巨 再加有補強球員
老底都要成1m啦

我覺得大飛個班主 唔會想tank果種人黎 次次嬴左都勁開心 係咁叫
你叫佢睇住自己隊波輸

其實我預60勝，但保守少少50勝算隨

斬埋鄭,OK?

有bird right點會續唔到牙青......
不嬲講緊個問題係班主肯唔肯比tax

2000萬 我係佢 有2個冠 又有fmvp 真係去拎大約好過

kris dunn?

問題係佢唔缺錢

諗起下年出場時間40+ 就想死

green klay green 有咋 iggy living mcgee 依d咪要佢地去減人工留
仲有睇下kd可以減幾多

定係講緊gorgui dieng

除非bs有超越lbj既潛力啦
ok我都覺60勝

下年幾時會見到
Tom OUT?

有錢唔要? 一個冠都証明自己 有埋fmvp 又唔係抱大腿冠
勇士俾到幾多佢先
curry 打8年先頂到薪 你要佢減幾多人工去留iggy mcgee zaza

公鹿老闆：76人喜歡談過程，我則更看中結果

串embiid

好似話佢啲生意都響金州果邊

NBA記者Zach Lowe隨後表示，他仍然認為二姑會留在勇士，但上述其他幾支球隊也不容忽視，尤其是要注意灰狼。

#TrustTheProcess

yes

睇左
狼應該最無能力招攬

你仲有得打40+咪算好
下季禾都唔知仲有冇得留隊

掹車邊有40已經好好

下年3巨頭入playoffs 都得啦

要去就去po隊

小牛deal不

瘤弱 小牛 溜馬

deal你老母牙deal

The Ringer記者Kevin O'Connor撰文描述了他對凱爾特人與76人交易狀元簽的看法，其中他表示，有兩家消息源對他透露，在送走狀元簽得到3號簽後，凱爾特人已經又與其他球隊談論過了繼續向下交易選秀順位的可能。

Kevin O'Connor表示，目前為止這些談論並沒有任何值得拿到台面上的描述，但如果交易合適，波士頓方面會開放這些可能的。此前，多家媒體曾報道國王非常中意來自堪薩斯大學的前鋒JJ。Kevin O'Connor透露，從他與聯盟消息源的對話來看，國王明顯想做的是用手中5號簽和10號簽與太陽交易，換回4號簽，但如果這樣的話，國王肯定還會得到一些其他回饋。

此外，關於凱爾特人這次與76人的交易，Kevin O'Connor表示，根據一個高級消息源的說法，76人僅送出了兩個選秀權的代價就換回狀元簽的原因是，他們與凱爾特人之間都認為今夏選秀的狀元與探花之間的差距並不大，更多的是關於兩隊各自喜歡哪個新秀的問題，而費城方面就非常看重Fultz的天賦，而且他們認為Fultz對目前球隊陣容來說是一個非常合適的補充。

好過nyk牙

同你係度賭，無50勝我自拍著Ben simmons波衫打飛機

有50勝你改名:我愛Ben_Simmons

deal?

綠軍真係想all in
係依一兩季就做低我皇

去76人,OK?

我覺得76人下年入到playoff wo

有富 不了

邊到得阿 佢揾到一個人可以守到james 先啦

Jb

小ai返76人，點睇

邊有位比我打

算吧啦
又要守james 又要攻 不了

我愛澳_短
deal?

一定冇可能50勝
怕咩

我愛含澳短 deal?

仲playoff隊？

簽到JB我相信要埋Hayward/PG嘅機會大好多

我已經set左google日曆

真係唔驚
調轉唔過40勝
哥斯達轉名做"屎眼留俾富"
deal?

最憎富，唔得！！

正

好茅喎清

ben simmons拎roy，你切
fultz拎roy，我切

2個都無roy，依度求其搵條友切，deal?

佢驚

就切會然林書豪啫啫啦

唔過50勝好似好玩啲

辣殺

唔洗講咁多
fultz/simmons其中一個拎都係我切

彭導

無50勝，我改名:戀戀牙fultz

有50勝，你改名:我愛Ben_Simmons

玩咁大

俾希望佢，引佢落嗒

二姑係金洲咬老底做大生意都好過去北大荒斬柴掛

烈士

我想睇哥斯達直播著ben simmons 波衫打飛機多啲

點得呀，實我贏喎

50勝一定有，你可以mark定個user name

加碼
Fultz/BS/JJ/tatum/fox是但一個攞唔到切老鼠個條

咁實唔洗切啦

Hayward啦
pg根本都無本心係綠軍打 佢只係想去laker
我希望james 唔好咁傻用love換pg

拎到係咪切你個條

我作為阿狗，你個名唔洗mark都得

膠錯自膠

呢5個都攞唔到我改名叫我愛杜蘭特

放心 你皇一定會

嘩，比你名正言順 bandwagon
不了

到底點解pg咁想去湖
幫手重建呀 ？

叫我條女杜老母
Deal?

hayward邊會真係撬到
pg呢個位，我都仲覺得佢去到一隊贏到波既球隊，
佢就會留

偶像球王+歸鄉喎

Deal

我地76一定起飛呀
就算唔中都有JJ補底

咪係，拎完冠先去湖都未遲

仲高峰期緊喎
唔係咁玩掛，仲要岩岩出完簽名鞋

典解突然多左貢多76迷

去lakers賣鞋

唔係騎
但我都覺得點睇都係去騎好過去湖

不過點睇佢都唔想做二佬

好樹牙清

我迷牙ben,唔是76 fans

醉噯新秀
邊隊多潛力股就睇邊隊

利申睇哂今季睇左一半狼

好快玩厭

燈牙ben

潮都好多潛力喎

今年如果pick JJ就睇
Ball就不了，煩膠老豆

一個偷拍仔，一個打29分鐘連10分都茅，典迷牙=:="

What is偷拍仔=.=

dlo?

pg wo 講到明要去溯人
好唔忠心姐 下年又fa 用love換唔抵屌
同埋我覺得love2019 會減人工留騎
pg 就一定唔會減

其實無左pg pacers不如把心一橫重建好過啦
但比到咁多pick佢既又淨係得bos

屌你仲唔明
我皇冇時間啦

仲話占迷

皇上最近係咪諗交易諗到頭爆

你想要姐
唔覺得pg係個種為冠去做二佬既人

你估個個好似25狗咁咩

唔是啦
pg單野

pg冇霸王條款

可惜Eason唔係基石球員

點都好
fa走就一定係pacers最蝕

我係gm寧願要少少好過好似我雷咁渣都無

快艇全明星大前鋒Griffin預計會在今夏跳出合同，成為一名完全自由球員。

最近，他參加了《Pardon My Take》播客節目，被問到了最愛的四座NBA城市，Griffin給出的答案是「紐約、菲尼克斯、多倫多以及波士頓。」

咁係KD仆街啫
一早想走又唔出聲
等到啲大魚走哂先黎話走

no LA

巧想快d開季j 牙ben 既flashy pass

姐係波士頓

說好的全部都去刺呢

我都覺得佢未到30去幫溯人練新仔
係超撚on9
ig都有人抽佢水去溯人

係SL同DL執人湊夠數開波算啦刺就

至於說為何沒有提到家鄉城市俄克拉荷馬城以及現役球隊所在城市洛杉磯，Griffin表示是因為他在這兩個地方都居住過很長時間。

高比死忠有乜辦法
睇虎扑班人話高比出聲話可以比8/24號佢用PG重唔即刻走?

佢敢用就真係準備比球王迷燒波衫

高比唔係掛
咁樣唔係好事喎

分分鐘一齊攬炒

It狗做唔到基石除左因為身高同防守之外仲有咩原因

仲唔夠死？

咪就係呢兩樣

有你咁高佢重邊會係60th pick

慘

二姑冠軍巡遊先講完話要留低睇住班細路

True

唔好走丫

應該想睇下有無大約

真心，勇士同其他個價位如果差10m以內，肯定照留
二姑條友靠扔錢落Startup搵錢

一定有

15m實有人開，佢走唔走係一回事

講廢話架喎

唔止 睇我上面po 估計值20m都有

應該係想睇下價位差幾多
個價ok既留低方便做生意攞冠好過

佢角色都唔係咁易取代到，能攻能守能組織，仲有經驗，走左佢，都幾大鑊 仲有生命石，佢想拎大約都理解，佢又冇副業

Gsw 如果走左clark揾Jimmie fredette 頂上補唔補到

決定迷jimmy butler了

ai and Livingston plz stay

臭閪紐約人同牛仔爭法國仔

出面多罵戰到

講tmac一定係講prime架啦

講生涯佢一定輸，ray allen都贏佢啦

Prime tmac應該高少少

主要係melo無乜令人值得記住嘅嘢

另一邊講面框最強top3

我覺得係

Dirk

然後上將 a米 or td

之後kg

然後就俾人屌a米邊有Top3

真係諗唔明，講面框a米點會無頭三

A米對住TD場均30幾分嫁有一年

One on one 可以砌巔峰鄧肯既大前真係得司機同a米

Celtcs: 2017 3rd pick+ 2018 LAL 1st round (only 2nd-5th pick，無就2019 Sac/76ers 1st round)

76ers: 2017 1st pick

NBA Rumors: Sixers expected to be aggressive in seeking J.J. Redick

杜蘭特將跳出合同，以低於頂薪的價格與勇士續約

消息人士透露，一切跡象表明，杜蘭特將會與勇士簽下一份低於頂薪合同的1+1合同，第二年為球員選項。此舉的目的是讓勇士能夠用更多的薪金空間，用鳥權留下前鋒二姑。

前灰狼總經理近日在接受《體育畫報》專訪時透露，2009年NBA選秀大會前夕，Curry的父親通過經紀人告訴灰狼，希望灰狼別用手上的5、6號簽摘下Curry。

據著名NBA記者Marc Stein報道，據聯盟消息人士透露，騎士今天正在努力促成多方交易，他們的最終目標為公牛前鋒JB。

消息人士透露，為了能夠提供滿足公牛的籌碼，騎士至少還需要一支第三方球隊來完成交易，他們正在試圖找到另一支球隊。

據《芝加哥論壇報》記者K.C.Johnson爆料，第三方球隊可能會是太陽。

Woj：灰狼公牛本週就交易JB有初步接觸

Ball：我的父親確實讓我的籃球生涯變得更加艱難

根據早些時候的報道，騎士和灰狼都有意追求公牛前鋒JB。

此後據NBA記者Kevin O’Connor報道，他聽說除了騎士、灰狼之外，太陽也加入了JB爭奪戰。

Woj透露，PG已下定決心在明年夏天加盟家鄉球隊湖人，無論湖人是否願意給出籌碼從溜馬交易得到他。

The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski今天在參加Chris Mannix的一檔電台節目時透露，步行者球星PG的團隊已經通知各隊，無論誰最後從步行者交易得到他，他都不會續約。

係咪因爲咁 騎轉追JB

咁lakers等下年fa先簽啦

咁pacer咪渣都無搵鬼同你trade

btw我覺得騎even追緊pg都可以同時追埋jb

好感動終於有人想黎我湖

仲有俄佬同釘

咁溜馬就真係渣都冇啦

獅子會掉幼獅落山

當年斷腳都叫養左成季一D渣拿都唔留俾返溜馬好似差D

傳騎士唔同大胃格芬續約

Btw，突然諗起Joe johnson生涯係咪無乜榮譽

7次allstar 1次3隊 好似係
你想佢有咩榮譽

仲有份人工
以佢既能力，有凸啦

還債牙
dw同波格兩單野唔洗還牙
吾皇記住架

唔幫吾皇補強了

Jerry West：快艇將是我人生旅途的最後一次冒險

搞大佢

重建

常規賽龍

早幾頁笑湖出jc同randle 個班

而家咩都無

woj話 dan gilbert 想搵billups 做top basketball executive

無波叔拖累下季可以30+10+5

唔做教練嘥咗佢

打過鷹隊

Pg 黎LA個陣點擺

Pg 唔想打4，bi 打唔到4

轉陣pick JJ ，bi打2 pg打3？

同湖人換randle + jc

去湖做咩野
又話要champ
去湖包你5年內champ唔到

酸？

理得人
一陣潮人屌你酸
等睇溜馬玩野

全nba得一兩隊打得啦咁

我夠唔明你馬刺做咩撚野啦

pacers玩得d咩
真係唔怪得bird re-sign

我夠包你馬刺5年champ唔到啦

解散左隊波去啦

比成年時間pacer 諗之後條路唔洗搞到唔清唔楚，起碼冇the decision 要人估估下

真係係恭喜你牙 希望你地三年後入到playoff

咁起碼都入到西決咁囉

揀最艱難既道路囉，球星唔一定要組團既，欣賞佢

冷板一季

原來波波唔比champ 呀？定波波目標唔比champ

俾我就賣佢去紐約

點睇個時猢話唔會丁pg13
佢而家黎又護哂航

賣去ny幫sim c 食爛約牙？

sim c 點會接

點睇個時個個都話湖ff

禪師：我要打三角

唔會FF係因為唔覺得湖人吸引到佢黎，但佢肯黎緊係含都黎唔切啦

冇可能
有幾隊都話願意搵pg 黎打一季
pacers 依家點都要嗱返咋沙

得罪講句馬刺高層叫做穩定，潮人高層一日未內鬥完一日都係唔好諗隊波返生

騎士唔會出love了

Jr + pick 接唔接

估唔到潮人咁快又惡返

點都要你交dlo randle出黎架啦
一係要係你隻instagram加draft pick

邊隊會用野換pg 打一季
陣間傷撚左仲搞笑
你隊潮人都唔會啦

溫馨提示
re-sign 同 resign 係完全兩個意思....

多口問一句其實nba球會有冇權將球員交易到外國

Resign 走佬
Re-sign 續約

依家pacers 話事？
咪on9 la
一定個個都出堆屎出黎，係pacers睇下邊堆冇咁臭架炸

湖廢時trade啦，一陣又屈打劫

一有pg 咁撚惡嘅

谷咁耐

搞錯左

Pacers 仲on9到想要2 first round pick 加個 starter
邊有一隊會肯出咁既offer

都係果句一日未簽約一日pg都仲係溜馬唔洗咁快打丁

好合理呀

釘/俄佬咪starter

下年西岸
邊隊入到playoff
湧刺book左兩個位

合咩理，一年約，預告定完左約九成都唔會續
仲要求咁多？

呢句真 Howard

火箭 灰熊 雷霆 拓柒都得

火箭

點解唔可以要求
如果去到champ到
又氣氛好
佢放棄潮續約一定有機會
唔好講到佢真係非潮不留先得架

pg放風唔續早過pacer咩？

dj講話簽都可以幾日內反口仲有成季你點知會有咩事

就係有鳩猴呢d先例
根本唔會有人出一個所謂合理offer
一定個個壓價

灰熊 jazz都bk左

狼無潛力

猴就算啦
又champ唔到又唔開心
Kobe累事

雀士齊腳就係

波叔留快艇又一個位

酸咪出聲

其實champ到
pg可能仲大決心陪湖tank

下

有kawhi會希罕pg

未必
Not 1 not 2 not 3個吸引力太大

除左kings suns 垃圾
潮人下季幫塞tank

潛力狼 潛力可能爆同利記拎英超機率

nop 金塊 okc 拓柒 小牛 爭位？

齊腳就係

艇係睇波叔
冇波叔po都冇

有波叔就實有po

完全唔信湖人唔需要出 Dlo or IIngram or 2nd pick 其中一樣換 PG13

又屈kobe 果季猴自己背傷，成日餵波入去佢自己牛油手，pick and roll 又唔識打，nash 都開口屌柒佢d 打波態度

之後出Jordan Hill效果仲好過出猴，咁都入kobe 數 仲要斷埋ACL 送左佢入playoff 比你刺掃走左

如果事實真係同個風一樣
潮人乜都唔出就有PG13啦
係驚無啦啦有隊trade完佢 仲肯留低啫

睇下騎士博唔博，我皇就一定好想博既，用一季都好

潮迷就不嬲都咁惡
冇潛過

呢個勢pacers唔似會r到

騎士換到佢贏冠軍，好難想像下佢會走
更重要係，話佢非湖人不去果個 source 唔算好 creditable
咁早同 Pacers 講定會走，擺明係想母會拎返 d young assets，完全唔信湖人 FO 會咁不近人情

湖人唔出呢三個得 Clarkson Randle Zubac 叫有返小小 trade value
騎士換 PG13 會出 Love
咩 TT/Shumpert/JR/Frye Pacers 要黎無用

關於不續約總經理一事騎士老闆未咨詢過LBJ

距離Kawhi遭遇腳踝傷勢已經過去了一個月時間，目前，Kawhi已恢復身體活動。

Kawhi將在馬刺醫療團隊的謹慎指導下度過恢復期，Kawhi還未完全獲得參加完整的籃球活動的許可。

「他已經完成了一些訓練，但我認為，在賽季的這個階段，不會有任何人來催促他重返球場，」布福德說道，「這個時間點很好，情緒上和身體上都可以休息一會。」

出年又會點進化

據NBA記者Sam Amico報道，騎士老闆與總經理Griffin關於球隊未來前景和建隊方式的分歧導致了雙方出人意料的分手。老闆剛剛宣佈騎士將不再與Griffin續約，這一決定是在騎士正在與溜馬和公牛商討交易可能性的背景下做出的。

隨著騎士將繼續依靠剩餘籃球部門管理人員追求對球隊的補強，這些交易談判預計並不會中止。

消息人士透露，騎士隊內籃球和商業部門的一些員工都對Griffin不再續約的消息感到生氣。其中一人表示：「這XX簡直就是個笑話。」

佢地話合理就合理啦

唔係我講
Woj講

Irving + lbj + pg13真係贏到勇咩🤔

記得早排你話換星比班真湖屌

Jerry West以每年400-500萬美元簽約快艇

多個人守KD 已經差好遠

拎個人黎單防KD搏下姐

大家覺得
榮縮 jr LBJ pg13 tt
榮縮 jr jb LBJ tt
邊個陣會勁啲

試左下面唔得
老閪都話上面

印象中kd對親jimmy都爆到7彩

Cp3 , pg , lbj , love , TT 最勁

淨打KD
應該pg好d嘛

但唔會發生 哪有cap食波縮

Woj 話 PG13 prefer 湖
話非湖不去果個係不知名 Pacers beat reporter 黎

🤔
The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski今天在參加Chris Mannix的一檔電台節目時透露，步行者球星保羅-喬治的團隊已經通知各隊，無論誰最後從步行者交易得到他，他都不會續約。

Woj透露，喬治已下定決心在明年夏天加盟家鄉球隊湖人，無論湖人是否願意給出籌碼從步行者交易得到他。

不嬲覺得JB overrated，個格唔似球星

無論trade去邊都唔續約果條唔係woj

O'neal：2000年的湖人能戰勝今年的勇士

「如果你用舊的規則，我們會贏。如果用今天的規則，我們還是會贏。因為規則不允許別人碰我，也不允許碰Kobe。」O'neal說。

講到佢好似射到罰波咁

勇士打小球陣對位既話，Green 守Oneal

正常發揮應該有得睇 Game 7

全盛oneal green應該守唔到

三年前已經開始話隊波要 tank 儲夠 asset 留定 cap space 換 proven players
依家好迷戀班新仔果堆湖迷絕大部分都反對 tank

表弟都守唔到講咩守o'neal

係喇最威係你喇

但1個pg13都做唔到啲咩

個放料人害撚曬咁多家
其他Team知佢唔打算續約, 唔會想Trade, 溜馬經理有排煩
下季PG番主場又會俾班Fans屌死

洗咩全盛魔術/熱火Oneal都食硬green啦

招星能力大好多

係 reddit 無睇到呢單新聞
咁佢啱，話非湖不去個 source 係好 creditable

放料人咪係pg13團隊

同意
trade 到嘅今季 FA 湖吸引力已經大好多

但潮最愛班新仔應該都會trade得7788

無追開 純粹問下
當潮人換到PG13
當用deng/俄佬換
大約有幾多cap space簽人

唔睇唔知原來爛網個隊醫咁撚勁 係當年救返pg13同kd隻腳既醫生黎

咁同太陽個個有得揮

因為好有機會唔洗付出任何young core就得到

嘩 俾完pg你仲要幫手食垃圾約

咁harry giles都幾有機去網
對上都博左levart，
今年應該唔爭在

依家唔洗用班新仔就得到pg13, 應該唔洗trade得7788

你做咩出公海

Yes
Levert都係佢醫好

PG自己班人放料就唔會早排扮野話想係溜馬奪冠啦

你要既咪俾你
唔要既咪等下年
係咁架啦
鬼叫自己留唔到人？

二佬扮大佬

比個lbj 帶住佢應會好勁

假設真係咩 Randle Clarkson 就換到 PG13 (我完全唔信)
PG13 過到黎湖人點都會衝下冠
班新仔好有可能會被 trade 走換即戰力
問題係要等幾耐先會有另一個勁球員變 available to trade
湖人 asset 又唔係最有吸引力果隊
之前 Cousins 又唔出手

依單分明係有豬隊友架啦
PG本身想湖用啲新仔同溜馬換
算係留返啲野比母會

係咪話giles兩隻腳都acl過？
咁dsj兩次acl係同一隻腳？

可以清到一張頂薪合約
唔肯 tank 走去簽 Mozgov Deng 搞到隊波少左咁多 cap

多數係agent搞出黎
根本係有心搞pacers

Wade仲有氣嗰陣都照做球霸
做二佬?不了

係三隊一定入playoff
勇，刺，潮

Giles係兩隻腳都斷過 下面唔知
反正網都冇野可以輸 我覺得可以搏下

老表呢d偽球星，定時炸彈要出bi?
不了

agree
PG13 唔想湖人犧牲 asset 換佢，無必要同 Pacers FO 咁早講下季完約會走

本身PG仁至義盡，想盡力留最大利益比溜馬
可惜可惜

再講，pg自單野爆出黎都冇咩澄清，
有d野就心照啦

有真球星嘅直頭出 Ingram 都換唔到

上節目
個主持問pg去湖

之後pg笑得勁真

事實上網好值得去博
Giles本身冇top 5，都係top 10，
如果冇傷得咁嚴重的話
網依家時間多的是

有一段時間好似仲係狀元熱門

無論如何，呢單爆唔爆都好，
Pacers一樣冇甜頭
Pg本身已經擘曬面

齋計未傷之前應該係鎖定頭三既

如果trade唔走 留響溜馬有排佢受

實trade得走

無論點，騎士最起碼，除我皇艾榮，任揀

送走表弟個總裁離職

送表弟單TRADE係DIVAC搞出嚟喎

係咩 sor自膠

DIVAC好似仲開口話KINGS三年內會比燒鵝更好

我信佢

送走表弟其實還算合理，唔上唔落咁多年，無理由再搏盡喺佢身上續個大extension; 只係換得返咁少野嗰下柒左啲

到底HUPU班人用咩諗嘢先諗到DNP PG13一年

攬炒
依度都有人問可唔可以trade PG13去外國

咩去外國 cba ？

Pacers夠薑真係攬炒
橫掂留住pg，佢只係hea打，
唔出佢可以名正言順tank到尾

由於近日的交易，Lowry有可能繼續留守暴龍

你搞到人trade 你唔走
坐返一年合理啊

季初姐
事實上佢上陣冇咩驚喜

垃圾兄弟

Wall告訴他在肯塔基的小兄弟Fox，UCLA的Lonzo將會在進入NBA之後成為眾矢之的。

「Wall說過，有些球員確實說過這樣的話。」Fox對媒體說道。

「Lonzo是個很安靜的孩子，我認識他很多年了。我直到高中後幾年才知道Lonzo的父親，他的父親喜歡用自己的方式做事情，讓我們這樣說吧。」Fox補充道。

橙

我覺得坐一年好降自己格
好影響ALL STAR級FA意願

howard 當初係魔術玩得仲大
又咪咁
講名臭 點夠莫雷玩

咁樣話俾人知隊波寧願攬炒都唔俾球星走嘅
以後仲有咩球星會肯嚟
連新仔都驚咗你唔嚟workout啦

同潮打曬籠通，仲要咁揚，
唔係酸唔酸，
只係覺得咁樣真係有違職業道德
係想去潮，粒聲唔出堅持唔s&t
轉頭走去潮都合常規
依家潛台詞直頭係冇心幫pacers贏波咁
我係pacers條氣點都唔順

邊個玩野先

你酸牙

但係調返轉，場場PG出48分鐘就兩回事

你地已經比人圍爐屌緊
搞到人地唔出黎討論啦
成班酸撚

唔覺得佢有同湖人打籠通，一直大家都認為佢會去湖人只係終極FF。同埋就算佢真係走，我覺得佢點都會盡力打埋果季，早排上節目佢都話會為溜馬盡全力爭冠

唔太明佢點樣諗 明明早幾日先講完話會想留喺溜馬度拎冠 結果琴日就

其實我都唔明，係琴日無啦啦爆單大既news

都係個句
本身暗啞同溜馬講定唔會留
但面就點都要講想幫溜馬拎冠

但點知有豬隊友爆大獲

打籠通都知 做緊湖人高層?

佢真係好愛湖人

猢就點都食硬你，溜今年唔trade就渣都無

唔黎咪繼續練新仔囉
有佢又唔會夠champ
純粹佢係作為fans想入湖人打姐

潮人fans 全面進場

早排先笑緊假湖AV話要trade star

pg講到明唔留隊 我覺得安爺爺唔會捨得拎啲pick黎換佢 騎睇黎十拿九穩

無所謂架，foj同pg18年齊齊去湖人

無問題啊
2018年全力打一年試下champ
然後走去湖人

湖迷入塞，諗起都興奮

PP 囉

一入十五年
你話興唔興奮

一入完塞即轉湖

就算湖迷肯繼續練新仔，湖人管理層都未必肯
隊波成績咁差，實好影響湖人生意，tv rating 已經跌左唔少

Foj 不了
包尾都唔想要佢

Chad Ford‏
Sounds like Lakers are dangling D’Angelo Russell in effort to get another Top 12 pick. Luke Kennard & Zach Collins appear to be targets

value 低到連 top 10 pick 都換唔到？

仲摑
你好撚過份

唔係掛佢有咁差 ？

利申非抽水
我覺得 dlo 係今季 draft 仲有 5th - 7th value
fultz lonzo JJ fox value 高過佢
Tatum DSJ Monk 睇你 personal preference
換 12th pick 嘅講真我零願唔 trade dlo

咁點都唔會淨係個pick既
可能會搭埋個後生仔
例如Stanley johnson

唔係你猢要唔要，係我皇去唔去

佢上節目俾人問去潮，
笑到佢呢

真是荒謬.jpg

咁佢講緊事實喎

據NBA記者Sam Amico報道，多個球隊曾與前騎士總經理Griffin探討過交易Kyrie的可能性。Griffin當時不願意交易Kyrie，目前並不清楚騎士老闆在這一問題上的立場。

我諗佢係放風俾猢 唔好放棄下年爭取自己入隊嘅希望
畢竟而家睇牌面 有傳聞想簽佢果幾隊嚟講 條件最差係猢

@KingJames
If no one appreciated you Griff I did, and hopefully all the people of Cleveland! Thanks for what u did for the team for 3 yrs! We got us 1🏆

換左gm艾榮一樣都係非賣品

Cavaliers 辭退GM David Griffin，消息指Chauncey Billups 是新GM 的心儀人選

Cleveland Cavaliers 的GM David Griffin 在爲球隊效力三年之後，被球隊辭退。在他的任內，Cavaliers 連續三年常規賽成績達50+勝，是Cavaliers 球隊最長的記錄。球隊史上唯一一個NBA 總冠軍也是在他的任內發生。他在任內也引入了多位球員，例如是JR Smith、Iman Shumpert、Channing Frye 和Kyle Korver 等等。

值得注意的是，這個辭任GM 的決定是在選秀會三天之前出現。

有另一報告指出球隊當家球星LeBron James 並沒有在辭退Griffin 之前被告知詢問，而LeBron 曾多次表示希望David Griffin 能夠續任。而多個消息指出LeBron 對Griffin 離去感到「失望」，並且爲了Cavaliers 的前程而感到「擔心」。

也有消息指，Cavaliers 班主Dan Gilbert 的未來GM 心儀人選是前NBA 球員Chauncey Billups。

而現任ESPN 球賽分析員的Billups 在今年曾多次表示Cavaliers 應該要以Kevin Love 來換入New York Knicks 的Carmelo Anthony。

Billups做GM既話要G持下

Irving + JR + TT 換 PG + 爛屎 + Eliis + Turner + AJ
JR + TT 無人要架啦, 搭埋 Irving 換 PG + 其他pacer 有用既野就有可能

好鍾意billups

騎士彩你都on9

Love 單換 PG都夠啦

騎士 trade PG13 最好三方交易
Love 未必啱 Pacers

明知你唔續仲trade love

jr+frye+pick，唔要就算

騎d pick用晒未

撚有pick咩

2nd round

冇咩價值講真

下年?下下年?下下下年
朕唔理

問題係你唔續根本除左湖同騎之外無人會同你trade

你夾硬留就等於主場開汽水開足一季

2nd pick就話姐

有塞top 55 protected 2nd
當年清cap簽占屎留落既

次輪pick接近冇用咁濟

2nd都算 仲要top 55 protected

夠PICK IT4

夠PICK禿頭

Jokic, green

佢地都唔會有時間養

如果我係公牛gm
我會賭一鋪要ok4
仲用jb換好野重建
感覺上ok4其實有能力
但一直心態上比embiid食住所以發揮唔好
加上無乜球權
如果公牛用ok4做重人
可能有條血路

有rondo餵佢，再拎到今年3rd 既話前景唔差

cavs 傾緊jb交易 用love 換咪無左個底
用多幾個人去換好d love換melo

rondo 唔傷先算

想問下如果人trade人要錢夾先換到
咁如果人trade pick又點計
如果公牛開塞今年3pick加出年nets pick你地估塞會唔會trade
話晒jb都 allstar 有攻有def

塞如果要jb 可能人加pick 換 但問題係換完過唔過到lbj先
過唔到真係。。

Cavs咁嘅情況似乎要PG好過JB(如果pg肯留的話）

騎士果個gm 講到佢咁神
其實簽人果d有撚用咩 又係打lbj一個人
果d iman faye 比著我都炒你 love 換melo 快撚d

pg 依d計時炸彈
不了

pg 係得湖 騎要 你到時無人要 Jr 都要要啦
如果用jr 換一黎打一年ok架
love 就不了

射未?

前提係jojo大帝唔傷先有得講
佢上季表現完美證明佢唔傷嘅
狀元唔會係Wiggins

GM問題?教練問題?

yes
佢唔傷一定上到四大中鋒Level

球員問題

出18分鐘18分10板
必要時有三分
好勝心夠強
佢打得起唔玻璃根本冇人夠佢玩

好撚鍾意Jojo

就係無人鍾意okafor

唔傷先講
又可以話佢個身體受唔起佢個打法先咁玻璃
夾硬谷出黎唔可以持之以恆嘅表現評價黎都冇意義

睇到自己咁高呀 猗

PG13去騎士

消息指Kyle Lowry 對回歸Toronto Raptors 是「零興趣」。

在這個消息傳出之後，Lowry 在他個人Twitter 發出以下訊息：「我從來沒有這樣做過，但是：不要相信你聽到的事情！！尤其是當那不是出自我口中，而這廢話絕對不是從我口中說出的... 晚安」

Fultz：曾考慮過簽約Ball家族的球鞋品牌

Jimmy個樣只啱著公牛波衫

同MJ一樣樣

據NBA記者Sam Amico報道，多個消息人士透露，在總經理Griffin離職後，騎士仍在繼續接觸公牛，以衡量JB的交易狀態。Love據說是騎士方面願意提供的籌碼之一。

MJ型咁多

咁要去巫了

唔關型事，係佢個樣真係成隻公牛咁

黑人黎講佢應該算柒

準備開新post

三弟咪又係成隻速龍咁走去熱水

去湖人

Okafor慢到

大心臟GM

未來騎士是Irving的

唔好去騎得唔得

Why

1001

[選季大會+Paul George去哪兒?]2017-2018 NBA季前討論區 (6)

[選季大會+Paul George去哪兒?]2017-2018 NBA季前討論區 (6)

New post